Norman en Esmeralda reed al enige tijd op de verplichte stilte, daarna, toen ze hoorde geen geluid van achtervolgers, Esmeralda wendde zich tot hem: "Norman!
Jij ook hier?"
Zij dienen verzoek.
"Ja, Esmeralda," zei hij en zeldzaam.
"Ik ben hier.
